真人靚但上鏡柒定上鏡靚但真人柒好?

真人靚, 上鏡柒

上鏡靚, 真人柒

無腦先問得出

想知如果真人靚上鏡可以柒得去邊